[PS4] Monster Hunter World [119] 今晚Capcom將公佈新消息

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時jerry同肥b集會所係
未有小隊既去肥b集會所搵fabby

@烏@牛 我last 打埋出去

岩岩果隻係咩金

次次都係我熄左機先出金

爭8隻好似好少,但好撚遙遠

心眼都出撚埋
但我想要大細多啲

出埋細爆鎚佢

刷大細金team 齊人了嗎

今晚咩

梳，擺穴擺錯位，成日唔知佢幾時暈

好彩你地係大爆鎚

唔記得撳返據點

希望每日1,2 金都心足

今日0金

其實點解啱啱唔維持
出完大再喺營地打下場幾高機會出細

差21金留名

唔記得呀…屌…慣性撳撚左落去

我星期6,日都0金

唔緊要

下次如果兩金都缺就點都揀維持

我前幾日都幾日0金灰橪到
而家有巴打們加持1日至少兩金

我前日都有2金

有無大細團缺人 咩都打咁濟

仲打？

爆鎚，火魚岩？

無晒爆鎚歷戰了

有無巴打知增彈lv1 2 3分別係影響咩彈?

yes code?

你地想打咩HR30歷戰？

屌 我以為你話出街

沖涼 聽日再戰

我之前卡左成個星期閪馬
而家叫做有D進度

爆鱗？

覆錯人
@牙佛

我好似有爆鎚

好，迷巴打爆鱗ok嗎

好，你開

我都以為佛仔出街

devil may cry

嘩屌
出左5紫 15分黑角

-1 有人想打就自己入黎後莊

咁我打多陣

齊

風漂龍太刀其實好唔好？

想整把冰屬

冰太刀嚟講最勁，但要配搭匠，全太刀最長白斬

白斬太短 玩匠裝就ok

打埋呢兩場爆鎚我都要訓

okok

仲有無歷戰團？

冰屬有其他選擇咩

pish

CM巴 退咗

屌我手快 熊貓巴打你入番

其實我地剩細金…下次直接揀返據點都得啦

又有一金

細金

細金
佛爺

大金呢

真係細金 我一開始都覺得好細隻 睇多陣又唔覺好細

我炸佢老味算

你雙金都無？

yes

me2

Gchi

好難控

更新最小但未係細金
我屌

我仲有爆鎚歷戰

訓先
今日有一個大金已經好心滿意足

ok

仲有幾場?
再打

收返我呢句

邊隻

唔該巴打

有位刷大細金嗎

有4場捕獲

ok 去馬

打埋呢4場oK?

隻野好細 我揀番去

火魚

加3set爆鎚等魔物 歷戰

開左

更新骨鎚細金

Last了 打埋我都抖抖

冇睇到

多過1隻應該難用擴刷

除左瘴氣之谷我咩都差 記得留比我

增彈珠冇記錯係加充能斧同銃槍個瓶子數量，
輕重弩就要用解放珠擴大彈匣。

第14粒超心

我留咗好多
等我白金完開俾你

依家仲打緊人究竟係咪機械人

痴撚線

睇吓有冇細金再轉任？

唔係 我食完晚飯唔知咩事好Q攰恰左成粒鐘

冇撚用
換到大細金咩

一亂就好易控得唔順

笑死

唔緊要, 大痺大岩 我都唔知要卡幾耐

... 殺左係咪唔計大細金

Ok

記得留比禾

聽晚幾點先有直播睇

最後一下我斬嘅

兇手

殺左係咪唔會計大細金 感覺上岩岩果隻真係好撚大

照計

望住個超解一野打落去

仲有無任打

打咁多場終於控得順

我抖抖了 任就好多 不過好累
本佛老了

你地喺邊
連登個集會無人

係mv3DvjWHAzs 但係無任打

散band㗎喇
你嚟都冇用

早抖

去#3個曲到啦 集中哂係入面
好似係

今晚1金了
欠岩賊大 爆鱗大 爆鎚大細 飛雷細 黑角細

On9

打條傻閪魚真係特別易攰

我想問調整大細金係一定要合秘藥

因為我睇過d youtube 佢話如果個map唔係大金map
點都唔會調到大金,係唔係真???

點跟...

瘋狂彈刀

勁喎 有雄火爆鎚同場任仲要兩隻細金

勁到

爆鎚細金有幾細, 隻隻都差唔多

街場4格

btw想要大細金個大陸網睇睇

熊貓巴打個任冇哂次數喇
我沖個涼再開普通調查幫你睇

我街場都撞中幾隻金

感激不盡

我淨係試過活動街場出

有冇清有歷戰泥魚雌火？差3隻金

其實乜都唔做 就算唔執野唔食飯唔用道具
就咁番camp接同一個任再開 個size都係會變

我同意個Map唔係大金Map就點都出唔到

突發 dmc同mhw 合作

哇屌細金，可以安心瞓了

你差得咁偏嘅

泥魚....rip

收隊

差3隻就白金

多謝巴打們

DMC個合作活動條trailer睇到我濕哂
荷包冇啦荷包冇啦

屌爆鎚大細金出完都唔撚覺得係

有無link

森林同荒地活動都冇打

刷得超撚快

想玩黑角弓有冇話一定要有咩珠？

未 仲有50鬥技

第一次控呢隻野唔熟，勁多失誤

乜活動大細金都冇打過
數過差21金

差4隻

佛巴幫幫忙

大果隻覺得佢真係大隻左
細果隻完全睇唔出

我差嗰啲真係好偏 根本冇人同我打

我岩岩都睇左
dmc以前玩過兩集

大嗰隻覺得只係大銀 點知極限大金

想當年我屌泥魚全家
刷左1星期都唔出 最後靠活動先有

睇埋今晚個直播先呀無謂含淚買dlc又打翻個幾隻龍

風漂歷戰有冇人打

極限大
極限細

咁我係咪都要等活動？ 仆街了今次

把武器

有冇人一齊刷上級火龍

想要細

求解答

原來差咁遠

又邊隻金

唔怕啦...依家攻略網都有了
係我果陣未有要鳩刷

個角度都唔岩

但細金幾可愛

睇死佢又要跟save先開到個合作任 我又冇咩friend玩DMC, 想R個save都R唔到

我差細就拎 細金杯

睇返真係極限大同細…咁鬼好彩

但我睇唔明 已經刷咗40隻點睇

大魚要點睇

隻細爆 同隻速龍仔差唔多

笑死頭先入去幫過冥燈主線 完場阻住佢執尾
佢嬲到add我 中國人?南京大屠殺萬歲

其實呢啲野應該無人可以100%confirm

眠彈 放大彈g 度魚旗

岩岩CD 巴打講唔洗合野

即係要刷個大金MAP最重要

真係可憐要係隻game到刷存在感

仲差4細5大
明日再戰

唔好亂入嚟ok?
我睇only

你地喺邊個場？想莊

仲差16金
今日3金 進度還可以
聽日一定要屌隻大Juno出黎

都係7dab

暫時我觀察到係乜都唔做 再開任 隻怪係會變大
如果變細的話 我認為係到左張Map既上限 所以跳番落下限

有冇巴打有大細金打, 咩都好

+1

金難刷啲定poe doctor難刷啲

啱啱刷飛雷龍
出咗大金
點知原來我係要刷細金

即刻揀維持，打多場可能有

買硬套時裝

出完大金可能下場係細金

玩咁耐PoE冇刷過doctor
我玩PoE好屎 上個league先第一次過shaper
次次league都玩兩個月左右就玩唔落去

同一個調查任o既最後一shot
要返據點登錄番啲飛雷龍調查任

長知識了
唯有下世小心啲

推 任何歷戰任交換

搵埋隻慘狗再join

我有五場泥水歷

寶爺要慘狗定細

疑似大金爆錘
有冇人要
7dab
冇我quit喇

我得個兩格2貓但係50分鐘
有人打可以打一陣既

我 我打

有咩新消息

大狗

禾有歷戰泥

要唔要打下歷狗 要我就開機

聽日先有

me can

歷泥留俾我
我打緊雌火數埋步數
一場大過一場

歷泥唔好開7dab得唔得 入唔到

點解你成日入唔到

有冇巴要大金雌火 愈嚟愈大隻
數過步數每場少一步

大膽估計熊貓係7dab所以我入唔到

code?

7dab

唔撚係嘛

悲劇

有冇？

咁撚大隻都唔係金

石巴控場 想打泥

到底想點 個code打到識背都入唔到

我望到勁大隻 竟然連更新都冇

疑似發現細慘狗 7dab 1個位 0貓

我都係見到勁大隻 再加黃點高過頭

我隻雌火下場大金 今場應該大銀

點先知自己嗰隻係咪大細金?

唉想入

極限大銀

佛爺係咪開歷慘

可以入

多謝晒cd巴 雖然唔係

入唔到7dab集會

開幾場玩下 見係你 開機儀式

Sorry

白金未

唔好開7dab ok

想跟

今鋪靠哂你喇

正喎係咪有skin出

我入到喎

放心 爆咗上限出唔到大金
你冇走寶

開過個比小弟入plz

5格 15分鐘 0貓 靚到

比人入左

算啦如果係7dab開我一定入唔到 早知唔等 訓了

有冇試過重開機

重過幾萬次 唔關事 係我同熊貓撞左network 9成9
之前我開 集會無人 佢都入唔到 調轉都一樣

開始識睇爆鎚細金了

有可唔可以叫埋

梳 我是垃圾

打爆咗啲屎 我錯

對唔住

我帶臭彈囉

橙

但唔知點解成日有人入我個場
我睇佢都亂入
有我會叫㗎喇
仲要係未見過嘅名
頭先就有個係咁係到洗頻

明明之前成日都一齊打 唔知搞咩而家成日都係咁

聽日開比你，我貨王

梳

開啲歷泥歷雌火

甩難啦

矛hr13呀

癲.....

好

Devil may cry

walking入唔入嚟食多次炸胡？
冇飲冷飲dup低咗頭

集會 ?
我黎

大嚟㗎啵
你雙金都冇？

黎緊

雙金都冇

咁你去啦 我繼續慘狗

我仲特登走左，諗住等埋你

見有人要嘛

冇位咩 應該4人嚟㗎

等埋

叫唔住你

hehe 唔係大金黎
唔怕

究竟乜任先會有金出

你打住其他嘢先 有我會再叫

我都繼續搵我隻岩賊龍

咁你揾到大叫我

打到4點瞓

聽日消息希望有新地圖啦 唔好就咁加幾隻怪就算

打左大細金咁耐，唔好刷死同一張圖太耐
要定時換圖

有啲難度喎

打埋下場返基地再開，換過張圖

都幾肯定加一隻怪就算

你骨鎚，爆鱗齊未？

都幾肯定嗰一隻怪係恐暴龍就算

齊啦

未

後入，掛住睇post

刷埋大慘，就到珊瑚

CAP水我比錢你 你出個新地圖啦
幾隻怪邊夠玩呀 一日都冇哂啦

極限細金雌火 已數步

珊瑚易出大金慘狗同大爆

又要多個白金

狂放陷真係好爽

易打勁多

早知刷珊瑚

上次我同你打個隻大金狗就係珊瑚

冇人要？

準白金癲佬

我2次大金都係珊瑚

我要大雌火唔要細

麻痺fung

再有細雌火同我講 而家行唔開

弩拎黎麻真係好玩啲

洗唔洗一日3粒散彈

你去我可以等你架 隻野唔洗2分鐘殺到啦

今次堅巨型
$1同walking巴快入
雖然可能又fake你地

衝住黎

0貓 小心啲

專心慘狗算啦
森林區差都差

如果我地都大隻就等埋你
唔大就，殺無唔識打

甚麼來的

2人任 sad

射

是咪細金？鼻好似到膝頭

唔係

屌
下次睇真啲先算

應該又係極限大銀

爆鱗係我花最多時間刷既金冠
如果要睇呢隻野 你要set死一個場 例如龍結晶 之後你唔好比佢郁到 搞到次次訓唔同位先易度到個size 最好就上鋼龍巢等佢飛緊落來果時射佢 咁佢次次跌既位就一定一樣

Last one

有無巴打教路點睇飛雷大金 打左幾日都無

ok
隻狗差啲先大金

我銀都無update

眠佢唔難，但我唔識睇

我都冇，但係度講係高頭小小

都係打多場

聽日番9

要睇得準 就要保證佢訓著既地方次次一樣 同埋要係平地 個鼻到膝頭再低d 就似樣架啦 最好就搵多條友 最好佢就都未出大金大銀 當你感覺到似 就叫佢入 之後打到隻野就死就斷線 再叫佢答你係咪大金 如果係 咁你就死埋佢 如果唔係金但係銀 就可以調合博下 銀都冇就繼續搵

Sleep.....weak

攻擊珠

*殺埋佢

有話唔打咩

聽日冇堂 輕鬆

火龍好難出大

聽日9. Lab

大泥 大雌火 大岩賊
有清打嗎

大泥即join

清 你進度太快 跟唔到

其實睇落又係大銀d fd

散彈 剛刃 炮術
啲珠出得好靚，雖然有好多

我stay係個map再打幾鋪會唔會有用？

我地黎係刷大細金 唔係打豬

啱 下次賣撚哂佢

唔清楚 岩岩點解我話要打多場 因為上一隻似大銀
所以我留多一場睇睇

大岩

睇多幾場先
早抖佛爺

唔小心開咗個15分3貓捕獲

清有歷泥乎？

Yes

仲有冇人join 正係想放陷

麻上癮？

feel到就快出架喇

有珊瑚打珊瑚狗

有銀嗎

望住佢郁唔到係咁片好爽

邊個巴打場入得?

歷戰泥魚 快啲黎

頂,我入咗JUNO

刷到頭都痛埋
今晚繼續

屌 大金

點gun

狗？

瘴氣G谷畢業喇

閪狗

我乜都冇做過一入嚟就有大金
多謝ching

癲 瞓瞓下收到風你中
即刻上嚟恭喜你

弓喜

Last 風漂歷有冇人岩

疑似蒼火大金，有冇人啱

有呀有呀

可能係你運氣加持

巴打係連埋爆燐嗰埸?

係，但你唔好入嚟住

我想單人捉左自己想刷嘅果隻先，我叫入你先入

我係你個歷戰map刷出黎架
開多個2人 0貓 閪任去打

envy 我可以join你地喇

想刷咩

龍晶 瘴谷以外

跟你地打啦 有個準白金獵人

歷泥 歷雌 岩賊

入

頭2個

岩賊你繼時有咗

偷打 出咗

好彩嘅話連雄火都有大

唔見你地有開任

開咗了

記得你行開咗一陣 我打幾場就出咗
果時有同你講過架

Fung巴？

差4隻都好似睇唔到盡頭咁

差20隻 輕鬆刷

我執屠三場火龍 一陣黎

牙烏仲差邊幾隻

屌，隻雄火唔係大金，等我仲走去捉

兩隻都唔係,慘

點呀巴打，蒼火有冇大金

已經睇住條尾長過舊石

毒妖 青蛙 爆鎚 火魚
就瞓喇我

真係好難睇啲大細

再接再厲

其實是咪越多感嘆號個任就大機會出啲?

大銀都冇

好撚大隻喎

未必…個任務條件越難就越易出

瞓了 如果聽日都白金唔到 就要等下星期先得閒玩了

真係有排刷

做咩唔維持
頭先咁撚大隻，維持唔係好啲咩

你話冇大銀

似大金？有冇人陪我食詐糊

冇嘅話我自己食了

等我開返機ok?

似喎

cuming

等埋上面位巴打，我打到捉得了，齊人你地就走去捉

捉完之後加藤巴打出去睇下係咪金，如果係我想清左條魚佢再接多次搏細金

大銀

大銀咁嚟多次有機會大金

好撚眼訓

變到咁細隻

唔識睇呢隻細金，唔sure

唔緊要喇 我去返瞓教先
唔該哂

照殺,cuming

唔好熄機住，隻岩魚似大

再開返機

唔識睇，似唔似

屌，龍結晶我隻隻都無經驗，唔識睇

訓算

我都唔識
所以今日都係鳩刷

伏左唔好屌我，0經驗

可惜

我都係練觀察眼多一陣再叫人嚟

真係瞓

無所謂,順便我都可以睇下點分
btw thx bro瞓先

咁要點睇

同問

咁早醒

你唔係齊咗喇咩

訓多左少少 原本應該4點醒

魚就齊左 但係仲有其他

我係睇佢跳出黎企係到左望右望果下

夠高我先會再check

呢隻好似大啲

你宜家差幾多 啱啱熊貓巴佢地出咗大狗

我上咗床喇
你打喇 如果係我就用呢張圖做參考

開心到訓唔著

佢差大狗細骨

就係大狗同細骨

有冇人刷下狗

我仲差4隻 睇下可唔可以快過你

等你瞓醒我開個閪任爆錘出嚟，0貓15分2人

打嗎

打啊 約嗎？

有5場，不過我唔係太識睇，我應該打晒5場

屌，大銀嚟

大果隻個桶係大概岩岩掂到魚鰭

達子打緊咩

我落左街買早餐 7點左右返嚟打慘狗果啲

跟

好啊 我仲要打埋隻骨

一陣分開打隻隻都殺好無

我狂放陷既話應該可以兩分鐘左右一隻

你地有無毒妖鳥既歷戰場

有啊

等我地打完慘狗開比我ok嗎

你地差邊幾隻？

差大狗狗 細骨

我ok了

集會所等？

我有慘狗歷戰
睇下有冇大狗

我岩岩出左任lu 你睇下入唔入黎？

分開睇快D

DLC

大狗要後關節高過人

是咪今日出

好似喺公佈

你知道唔知道呀

牙walk好重本

似似地細骨 入唔入黎食下白果？

想試

我係你個集會

放陷等佢比人虐爽過自己殺死佢

食完個早餐又好眼訓

佢個重大更新就係個濕鳩造型？

俾隻爆鱗追我9條街

煩到西

你洗唔洗殺埋隻慘瓜佢？

你黎之前佢已經俾我打到訓教

好繼續

今次4個陷

重大更新可能只係恐暴龍....

隻隻都係咁上下

已經棄左一排 如果只係出一隻 打完又可以收驚

你又差邊隻？

係

慘狗大 骨鎚大細 毒妖大 電狗大 馬仔大 蒼火大

唔撚係呀化, 呢個係重大更新!?

我要龍啊！！

你地睇下有冇個歷戰任主要目標係慘爪 骨鎚 爆鱗呢3隻
我記呢得入面D野全部大大隻

嘩屌

都未撚直播 今晚先公佈

早知唔買skin等呢個

剩一條嘅話 真心削左啲

重要係充能斧

dmc

希望個更新唔會失望

知唔知幾點公佈?

頭痛

你地有無果個子子頭

咁停吧

咁又唔洗 我開返燈先

唔記得左。。 google下啦

我有啊

不如開正常15分鐘0死果啲

好啊 下一場？岩岩‘先睇到

Thanks

3/14的晚上8點(日本時間) 即香港時間7點

差少少

呢隻都係差少少 我試下調合？

等我入埋先

最衰我唔識睇骨 唔係可以分開睇

訓醒再繼續

唔緊要啊 我預左要清洗完狗狗先打骨

我返營地？

仲細左

新POST LM

大家玩到咩進度
我岩岩先hr 60左右 乜鳩珠都未刷到出黎

未入小隊 巴打受唔受一齊玩

sor

你今晚去post頭個個肥b集會所搵fabby加你入小隊

唔緊

唔緊要 不過又唔覺得細到似細金

不如都係分開睇狗算

煮野食先

都得

好似有新合作

電狗大金 咁細隻都大金
好在係quit

7x hr 我都未入

DMC

繼續打下傻狗狗先

差咩

你得返呢兩隻？

係啊

屌開親調查任都一定會有隻架兩係度 煩到西喎

狗狗同骨牙

我有歷戰臭狗 1點返

Capcom幾點生放送

早晨
團有無位

我都有好多啊 但係唔出啊

我單刷緊咋 我見唔係都殺 無咁悶

刷骨鎚好冇 我麻 反正名四個

有大狗同大骨叫我

我都可以john

岩岩出左大骨

這些機會

打街場出既

你會再見到嘅

用遠武出近武, 用近武出遠武
用緊果種武器就一定唔會出番果種

有冇連登小隊

今集冇玩過大劍同太刀
已經有10幾粒劍石
槍石就長期都缺

尋晚我揸雙天打到太刀英雄石

你就好啦

點GUN

隻隻都係咁既size

佢話捉過放返會有識別之印 我睇唔睇到架？

合完野仲細左

無大無細

目標三場畢業

有夢想係好事

上次三場雙骨加大狗

更新係DMC外觀裝備同充能斧

琴晚手多整左把冰爆雙刀
但諗左成晚都唔知點砌裝好
又想有弱點特效，又想有哂雙屬性加乘
最好有埋攻擊加乘

係咪太貪心

我比我個套你睇

啊！！！對唔住啊達仔我出左大狗狗啊

我望過下個攻略覺得唔似先唔叫

我用咗過千鋪雙刀都係打過5粒猛者
其他都十幾了
我都係客制咗冇幾耐

唔該您
等圖

是但了 唔係我就唔係我

LM學野

你打咩場出?

我無乜食藥 睇下見唔見得返同一隻
我覺得行埋去睇係睇唔到嫁。。。係一開始圓地個度麻佢就睇得好清楚

我仲有個啊個個場 係捕獲 3次 3貓 30分鐘 2銀1金 4人

求再開

開左 呢隻都似啊喂

9rushing back

coming

試試先

希望你地留個位比達仔

呢隻細過我岩岩個隻小小 不過都仲係大過攻略隻大銀

未見過攻略既大銀大金

無update

唔中啊？？

無呀

屌應該差少少

我再睇 識睇了

again？

無哂啦個個任 我再見有似既就叫你地

今晚幾點生放送?

Thx jerry 巴

唔該哂

你打你要果啲先啦

今晚

恐暴龍

完

我差隻細骨咋 都係順便睇埋之麻

我一陣刷慘狗玉 幫你地睇

你隻assassin呢

入場丫你地 岩岩個3個

轉左玩無雙

呢隻大隻過岩岩打個隻 信多我一次

莊緊

唔好啊喂 留比佢地

Coming

想問sl大法打調查會唔會相同結果？
打左6場歷戰蒼火都未有大

其實今晚個恐暴龍會係限時定係長擺

木有

眼殘mode又黎

我係桐谷

開分身避開表妹扒弟追擊先

唔緊要我一直唔返去應該都差唔遠既

hi桐谷

可能限時免費然後遲下收費dlc

競猜DLC有冇新獎盃
冇既話打完新怪大細金就冇野玩

有大骨都講聲吖唔該晒

可能限時收費dlc 之後關ser

我依家係谷爺

之後課金開ser

Capcom 仲有咩做唔出

不過都未衰得過垃圾konami

應該唔會限時啦
限時任真係on99
你capcom真係當正d人一出就買來玩咩
同埋如果d玩家出trip/公幹/考試冇得玩
miss左一個任係咪又要等唔知幾耐loop返先有得再玩？

你有冇見過一隻ps game係有追加獎盃

唔係好多game dlc都會加獎盃既咩?

btw岩岩有無人係更新大銀 可唔可以講佢個size我知

大把喎

加多個白金盃HR999

1680.39

真？
sor
可能我真係少玩會加獎盃既game

Hi 桐谷爺

呢隻都似大 不過唔算好大 有無興？

有

johneddd

Join

嚟緊

屌你老味 蒼火條尾仲大過隔離舊石都無金

灰

見你地咁既反應應該都係無嫁啦

牙JER你雞脾客製會心同咩

會心牙

2X會心？

第一套玩化合
第二套就是但整 都幾爆得 粒爆屬一係放1粒1係放3粒
放1粒其餘兩粒轉做看破有100%爆擊

會心同攻擊力 攻擊力好似係亂揀 唔夠鋼龍玉

謝謝！！！

唔係喎 第2個揀攻擊真係大力過加會心

HO

我登入睇到佢公告話 750萬有獎勵定唔知咩
想問邊到拎

刷到想啪爛隻碟算

轉玩ESHOP

不如打住歷古等救濟算啦

睇魚同蒼火睇到出黑雞都未有金係咩玩法

條魚應該係全game最撚難金個隻

本身已經難打

自私打

hr 37要點先出到歷戰任
已經有喺活動任搵腳印

你係唔係爆左250個任

原來係咁 唔該巴打

無碟啪典算

Del左佢

del save

懷疑係大蒼火

wait me ok?wc緊

無咩珠想要

用蒼火銃打到佢啪啪聲

啊好難搵啊

隻爆鎚都大大地

無

肥b係咪1點鐘返 一個人刷刷到好悶

1230走堂

又係疑似大蒼

無人打我出去喇

jo meh走堂

我有大瘡了

要細蒼

仲爭咩？

細骨仔

搵極都搵唔到個粒野同shoulder差唔多咁高

計企直wo 企直果下得2秒

有冇森林/荒地/珊瑚 大細金打？

Rage quit

咁撚樣都無 我屌你老母啦

係啊 隻隻都有至少一半個頭咁高 係咪要成粒野低過頭先有機

頭先我走咗場果隻大過呢隻

睇尾最好個槌位過左一半

唔洗 低過半個頭已經係

買個靚飯

開分身唔代表無人知你身份

Jer

翻緊屋企
陣間歷戰龍晶團有冇人莊

沖緊涼落街食飯

我特登買左青咖哩返去

巴打點解日夜都全程得閒玩

之前有無PO過?
笑到仆街

走堂
同埋啲assignment...

咁撚細條, 搵個隻啦

想john

點解佢每句句尾都要ne同扯高個音
仲有yada

巴打online緊？

有冇珊瑚團

以為佢會差少少贏個時fail quest

落咗樓食lunch，一陣返

唔好呀
你下個sem就後悔 我親身經歷
hea讀都要讀，始總讀書貴

所以想快啲上岸了左個心結
我上個sem已經。。。

追完一個目標 就會有下隻game 下個目標

上年玩手遊傻撚咗 燒唔少錢/時間
次次final 都打天材波 終於都fail 咗

自細性格都係咁 及時行樂
有事就打天材波 會考AL過到骨
再讀上去/出黎做野 就無得打天材波了

態度正確

唔想屋企人辛苦

戇撚鳩走堂打機

最戇鳩係走堂...應該absent啦

有經歷會考/AL
上年考試fail
你讀左好多年書？？

利申：同你差唔多性格
又係唔到死果刻先至知驚
中間兜左好多遠路先至勉強有個2到尾既second hon degree

Jer仔你係邊

好 我做埋啲assignment先開驚

呢個真。。。機幾時都陪你 但真係唔好唔讀書

係樓下食緊野

我買到返屋企你先話出去

Second hon咁好 ......不如我都係死返去讀書搵工

梳 你上4樓飲住酒先

訓陣先

agger

當年出MHP 果咁岩岩會考加AL 真係成日掛住打機

AL衰左,之後要讀 I 大, 讀讀下先知I大係垃圾學店
果一年唔上IVE 堂,淨係Retake咩機都唔打,好彩個天俾我碌返入u

但最吹脹係入到u 果幾年, mh 出係3ds, 同依家做野,佢又先出mhw

桐谷爺

好感性 ham jor
我可能同你差唔多年紀

自細都係裸考達人
所以完全無危機意識
直到出黎社會就知道生活唔易 以前太放蕩

讀完AL做咗一陣散工再讀Bachelors
出年final

我讀果科如果third hon左
業界直情唔會承認你資格，等同fail一樣
我係同屆差唔多最尾果個

牙JER幾歲

驚自爆

其實都可以講既

肥b訓左教？我食完返左去啦啵

哇個post變到咁感性嘅

輸了你～～～贏了capcom又如何

要幫手嗎？不過我手頭手冇瘴谷啲任

有團？係咪都係同一個集會所？

搶到1001就用你依句做topic

更新得一條龍？

唔好啦 好肉酸啊

半條咋 限時dlc打一晚就無啦

好感性

可唔可以幫手比條大金蒼火我呀GM

1001

濕哂

4大？

我唔係gm啊 條龍都係大家一齊搵到先會開心d嫁

肥b真係

請問呢度有無負責人？可唔可以幫我del左cm佢？

有冇蟲棍大師可以教我蟲棍配裝同用咩獵蟲

ho7

迷いの刃......
迷ったら食ってみろ！

我都想問 GOOGLE完咩都冇

係lecture room自修都好過走
走堂真係養懶人

用速度打擊/爆破蟲牙 超快入精

狗唔笑人都吠

有無人試大岩賊

裝都係輸出裝 果啲空戰技全部唔洗
如果吸精唔夠快就用埋強化持續

我估應該50%銀 50%金

岩啊。。。。一走堂真係唔好預自己會自己讀返

想問下有無人刷緊骨？見到細骨講聲duck唔duck

啲蟲唔洗加屬性？整咗速度爆破嘅打擊同切斷蟲

同大金差好遠啵

我加埋龍屬喳 好似唔太重要

裝我都答唔到 無珠
蟲棍post都唔少分享

蟲呢 速度lv15我覺得係必要 起碼都要lv12 吸精快先有用
切斷蟲=打部份 打擊蟲=打暈怪（要配合你蟲印落到頭）
其次就揀粉
Solo/全攻就一定係爆炸粉
Team/保險既可以用下回復粉（但其實我用過10場都無）
玩下花臣野就毒/麻粉都得
反正d蟲好易整 整定放係到都得

未加過屬性

呢條係我呢5日唯2兩條後關節高過我

屋企樓下想試

其實你地覺得邊條龍最難打最考技術？（埋身武器計）我自己覺得角龍，成日比佢地底鑽出黎撞到上天，未暈完再被佢條尾掃到/直接撞，一起身食多嘢就KO。

其他巴打有無tips分享吓？

其他古龍我都唔覺得難，除咗Kirin走黎走去難搞d。

泥魚龍

Code

個人覺得係 4大天王
角龍 黑角 爆鎚 歷戰其撚 大金鋼龍

仲有無位？

歷戰黑角勁過哂班垃圾古龍

Touchwood講句 識鑽地潛地都係仆街
我多數係用盾斧夾硬擋
或者用弓留少少安全距離

我覺得歷戰黑角最撚難打

詐糊 更新左大銀

你未白金咩
原來用緊第二個ac覆緊

我係7dab果度睇緊，再有再叫

得歷戰黑角一隻最難

朴初瓏

好 thxthx

未啊
點解個個都有兩個account 我都想要多個

本佛無天敵

蟲棍今代動作值好似俾人改到好低
想玩輔助 麻棍又要屬性解放, 唔係就要麻粉蟲追塵扑
啲吸精效果又少左咁多花款

你玩哂啦

我一陣都入黎刷

你覺得難o係邊？

大骨大痺
大蒼大爆大炎王大馬仔

今晚揀邊隻刷好

同埋用棍用唔用白斬武都要加剛刃呀
斬味跌得仲過過太刀 同雙刀差唔多

你估下我係邊個

學校email一個
lihkg8蚊又一個

係水啲打煩死人

百佳有得買ac

瞓醒追post 睇到好感嘆
真係讀書重要
我宜家都係gap year等offer先咁得閒日打夜打
希望有u讀

無珠

任務單單打一隻角/黑角個D任都唔想接（嚴重陰影 ）1任打3隻（會少d血）先會打下，歷戰級，聽都有d驚

歷戰黑角打到心驚膽跳
角龍系列拎有盾既野就易打好多
我而家鐘意拎風漂重射貫 用擴3都射過一排

有冇歷戰浮空龍打下

特登為左玩勁啲棍買mhxx

其實唔難

account都有得課
屌我之前hkg＋個個del左app攪到無左個invitation code

帶我打雌火未

試過比佢Time Attack
Sub 2m 3貓

我以為你grad左先串我後門狗

唔係想講d咩 但係普通泥魚真係難打過歷戰黑角

solo既話散3會勁過貫3 射翼勁痛

MHXX啲蟲好玩好多
今代就係空中多野玩左

角龍用冰長槍好輕鬆wo

牙烏打唔打爆錘？

打埋佢friend ok？

2人場嚟 打完幫你搵

我先係真後門狗囉
你先係囉 到宜家我都唔知你做緊嘢定讀緊書

你地會唔會整亞羅伊套衫&弓？

但拎散3射翼咪要好近
我拎貫射係貪佢衝遠左都唔駛拉近射
用慣左把弩啲反動 裝填果啲甚至可以貪槍係佢起手射

剛刃真係 打到HR105都未有

整係整左 但...未見有人用

你幾點瞓

打
等我食埋飯先 好快

特登為左佢用有盾既武器=唔是咁易對付
就好似用斬裂弩打49馬仔好輕鬆唔代表馬仔好輕鬆

印象中100尾200頭先見
見完第一粒之後瘋狂出 同強弓珠一樣

而家開

想問下快捷鍵係咪要每場都由頭set過？
每次打完個快捷鍵又還原
同埋點樣可以有多啲新鮮食材？次次得幾樣係新鮮
Thanks

登錄道具組合

出開個D出個D.....激撚死

116hr都有兩粒強弓
不過公道d講句我都唔係成日刷珠

咁你打咩

快捷係跟Preset 所以set完快捷要登錄多次
食材果個好似係random(?)

讀緊書啊 好撚唔想讀好想快d出黎做野

打歷古d珠麻麻地
好似危險度2多正珠

呢啲-6嘅姐
強弓同剛刃我好似hr100前就有

快捷鍵係跟你道具set一齊save低
要轉完再save一次set道具

新鮮食材我感覺係睇% 你本身愈多食材就愈多新鮮
所以我會建議你開哂/多啲食材先

整左啊 其實佢把弓都幾得意幾好用

係呀 好近 一貪槍就出事 同埋reload要等佢動作完左先
你風漂貫3會唔會加盾？我見加埋心眼珠個射程都真係幾遠下

最唔鐘意佢連個角色樣都變埋，即刻無晒心機打

有條友話打3子出左2細金1大金 真唔真

你唔是final啦咩

last semester la。。。好驚會肥要defer 肥左真係多謝capcom

姐係jer final year?
之前又話grad

象仔我今日打左兩隻大兇柒龍出左大金

牙達有冇進展

想出黎做野係咩心態

差5金 蒼火閪馬依然係無

我好似係1反動2盾
唔裝近/遠傷係因為會有強逼症就番岩個距離先射
但裝左心眼珠就係令你唔駛調咁多距離

唔想讀書既心態

繼續刷下骨仔先

最衰無強擊

洗鬼
入apple account睇交易記錄就得

Thanks ah

依家仲整唔整到 試下先

出到黎社會要面對既野就唔止讀書定返工....
利伸: 9UP

Thanks

AGGER我都係唔想讀書

讀緊書加返工表示無難度

成班大學生係度話唔想讀書

全職返工加part 讀書

jer仔做咗FYP未
btw之前份interview點 有冇offer

點跟 屈到

咁係 社會同讀書揀點都係讀書爽啦又有機打想做乜就做乜 但人總要成長既 日日打mh你都想搵新驚打 打得多新驚都想做下其他野

做左啦 fyp真係成個major最高grade個科
未知啊 我諗過多排先知 應該有2nd in

馬雲：月入十幾個憶令我很痛苦

其實我諗緊無offer最後都係去炒下薯條／札下鐵

jono巴 我地一齊刷浮空好冇呀

我都日射二億，好痛苦

入邊行

牙鴨我

小隊code仲keep到

我中學老死一考完dse就入左場做馬伕
而家都30k了

有個400he 24個鐘係到

唔g啊 m記算唔算大firm？

我都想做 係咪有免費雞食？

sad but true
有時諗到fg等皮幾就灰

岩賊點度
唔係好識睇

屌你真果啲馬 我都有份出糧比佢

咁少血滅佢族啦

開咗

訓啦好嗎

金拱門國際企業

真係好現實, 一出黎做野就要面對人生 尤其有女果D..
家用, 食野, 車, 旅行, 買樓買車 全部都係錢

上面有圖
用個個方法睇

薯條制作c

擴3係你好朋友

想要巨甲蟲堅殼係咪要射石仔殺
唔可以用武器？

用石仔好D

標本珠【１】 : 昆虫標本の達人

好在有你，珊瑚唔洗單機刷

活動做咩唔刷

細骨都出埋啦 爆左機啦

梳以為講緊警察